財爺派一萬

發佈虛假消息

條友瞓咗一年？

應該啦，2020年捱得好辛苦

現實係宣布加稅

咩事判咁重呀？出冊就好重新做人啦

收多一萬稅再派比公屋戶

個網全部都係廣告

巴打入到去生生性性

jetsotoday....? 咩黎架? 拉~

正喎

一路好走

左邊派完右邊咪又加返公屋租金

其實點解有D傻閪會叫佢做亞爺?

有市民反對派錢